白警？

呢個時勢我哋係咪應該更加瘋狂去褒白警
可能狗既陣營有無間道？
等緊獨立調查委員會嘅時候一鑊曉起班黑狗

有就點都有 但要點搵先係個問題

唔使搵 煲大佢 讚頌會反政府既警察 亦都表示支持間諜行為

講真，政府倒台一天反得最顛既一定係班死黑警，佢地先係最想洗白既非人類

推，同佢哋講唔篤灰就等被清算，亦同佢地講已經有好多狗篤緊灰

真係有會保留證據，冇就即係冇

宣揚白警督灰，等佢地內控都好